做名店Sales主要有乜要求？做過/做緊既巴絲請解答……

如題

見到關家姐要即刻落閘放狗

唔係毒撚就得架啦

好樣

聽講男多數係hehe

唔會掛

真係咁容易？唔係要好chur先跑到數？

呢個真

有d名店對sales身高係唔係有要求？

唔撚好理d人 咩身高 樣

依加請你做model咩

巴打做緊名店sales？邊家？

唔講啦 不過你去海港城行一轉就知

同外表無關

見過，有d年紀偏大……

我講下姐，基本上要打扮下，唔可以太hea個樣

講真樣唔係太柒正正常常，吹得talk得就得了，都係睇你跑唔跑到數

俾你梁朝偉咁靚仔但跑唔到數都唔要你

樣,身高係優勢,唔會係入職要求
我舖最top sales 嗰班樣都幾好,有自信

利申:做G字頭嘅

年紀偏大通常做咗好多年，儲咗一班大客熟客，大粒唔會郁佢地，因為一郁連大客熟客都冇埋

好好景嘅話top sales可以30~40k
唔好景嘅10幾k

10幾K通常剩係老底……

個個月咁好景咩，上少D連登，成班無做過係到鳩嗡

咪係囉我講緊好好景30 40k 嗰班係top sales, 五個都唔知有冇, 其他嘅就算好好景可能都係得廿幾k

要求嘅話 好睇你做邊間公司喎
不過多數都係朋友refer入去多

有啲名店做倉都20k up

聽聞有d一線牌子請SA，最少要做夠1年1線牌子，如果每份工得幾個月（覺得係jumpy）就唔會請

大部分公司都係
有做開luxury product仲會加分
有啲外國公司請人會casual啲 性格合適既都會請

請教邊d brand請人casual D？

Apple算係最casual
冇學歷背景要求 FG都請

咁如果廣東道Landmark果堆名店呢？

你係咪講連卡佛
果啲通常都係請啲有返幾年sales經驗既人
始終都係要跑數
最好就有朋友refer la 易請好多

唔係，是LV，PRADA，FENDI，FERRAGAMO呢d

呢啲垃圾低賤工會有乜要求

要幾年經驗咁多先入到？

Lv 求其都請啦
當年我無乜經驗都請
個樣正正常常就正
不過人工好7低

Lv 求其都請啦
當年我無乜經驗都請
個樣正正常常就請
不過人工好7低

通常都好睇經驗，好難一入職就做到一線brand。通常都係之前做過其他brand儲落經驗先再請。但如果你想一入職就做一線可去recruitment day interview 試下運氣

如果係SA，LV老底大約有幾多？

成十幾年前喇
唔知點比你參考
當時exactly 10k

見cartier請人 有d興趣

無知一問 sa即係sales 定back office位嚟？

聽做一線名店recruitment既人講，SA係sales

唔係吖嘛，我幾個朋友仔六年前做乜春b既sales，已經月入廿幾k啦喎，邊會有十幾咁小吖

凈老底？定計埋commission？

計哂實收

哦，咁月入2XK，都正常，因為一個SA老底最少10K，commission（公+私）一般都有10K以上，有d一線名牌有13個月糧，咁都差唔多

你講果堆夠店有時間你落去睇下佢地啲sales係咩款
如果係巴打嘅話你會見到多數係青靚白凈型為主
言行舉止方面都彬彬有禮
如果你都係呢種類型既巴打不妨試下見
人工方面你預旺季40-50k
淡季30k左右啦
不過唔知係咪你所講既Post
SA= sales assistant ?

要跑到呢個數，估計都要有d客底……

多謝巴打解答

話時話巴打做緊名店sales？邊頭返？

旺咪3x k
靜個陣2x k左右

要求咪有手有腳同埋做過就得

利申：番中環

絲打返一線brand？

好似係。做化妝屍既好多都係hehe.

咁hehe實在細心，可以從男性角度話俾女仔知點化先好睇

聽聞某d一線品牌既男女sales，身高都有要求？

呢個似乎係必須要求……

係 最緊要跑到數 無客底跑唔到數識飛都無用

除左係微信瘋狂日日刷朋友圈，仲有乜方法搵客？

叫客留whatsapp囉 入黎咪同佢吹下水 岩咀形既自然記得你 下下sell野係人都唔理鳩你啦 呢個係中環玩法 不適用於尖沙咀

所以尖沙咀玩法就係瘋狂刷朋友圈對國內同胞疲勞轟炸？

要gel頭

利申 做過4日

Givenchy?

Gucci都有可能

其實真係冇咩特別要求 個樣正正常常 識得同人溝通
最緊要都係sell到客 過到自己個target

翻過G字頭嘅名店

請教絲打，一般唔到數幾多個月就會被炒？3個月？

後來巴打點解唔做既？

我做pt既
日日都要喺個倉入面做野
唔知以為自己做執倉
不了

都算係名店啦 邊頭就唔講喇
我做倉

我做過既公司間間都總有幾個hehe

男仔可能有
女仔好多都好矮

利申 183

同埋係唔係唔可以有紋身？見過某一線名店男sales，條頸有紋身

化妝品牌子都仲OK
護膚品一定唔得

如果一線名牌（手袋，衫褲）sales呢？

多數都唔得，一係長期長袖遮住
總之唔可以露出黎

尖沙咀就緊係揀客鳩衝啦

Landmark PP，Times Square同SOGO，玩法又會唔會唔同？

呢d未番過

又唔會話俾人炒嘅 但係一定捉你入房喺度同你講經
同埋講啲說話一定好難聽 有同事聽完即刻嬲到辭職 亦都有同事聽完即刻喊

淨係番過tst同中環
做左中環之後就發覺番唔到去tst搏殺
Work life balance真係好緊要 tst賺完d錢都無命享

中環主要煲VIP客？TST就係煲強國客？

可以咁講

通常VIP客點樣搵？等walk in？

開左個tg group，各位做名店sales巴絲打可以入黎傾下計

我有國內朋友做wealth mgnt，手下同事都需要幫國內客戶係香港買名牌，如果有代購需要我會係group入面講

等運到

呢樣真
有vip客都要睇你順眼 同你啱咀形先可能有機會做你royalty customer

其他sales都會俾說話你聽啦
難聽啲講陀衰家 拉低條大數

想知邊個品牌最岩搏殺，最好大部分計私又比私下幫客買個種黎緊約左好多間見想飛走d跑公既

我都想知，巴打仲有無朋友都係做名店？一齊交換下情報

B記係咪全行最高人工？

B = BVLGARI？

你講berluti?

之前廣東道Part time做倉
聽full time 倉都有17k，所以斷估前線跑數少極都唔止17k啦

旺季大概30k，好似而家淡季咁起碼17-20k

跑到數最緊要，正常樣唔太柒傾得吹得已經夠，有零售經驗仲好，因為知道對住一件貨都要吹到天上有地下無先好，客人會更加相信自己係值得買件貨

靚仔靚女係bonus唔係要求，金城武咁靚仔跑唔到數一樣唔要你

當然最好有要跑私佣sales嘅經驗，有嘅時候你會連accessories 都唔放過，對自己條數個著緊程度同新仔會唔一樣，跑唔到就會捽，捽到你開花

而且有可能會爭客夾單，你啲sold quantity 同平均單價會拉低，好嘅會pass客，始終對住同事仲多過對住家人，唔到嘅日日面阻阻真係唔出奇

而且，上個月跑到咁多，今個月要跑到更多；上年跑到咁多，今年要跑到更多

無底深潭

關客底咩事
lv gucci果堆全部跑公佣架喎

除左LV GUCCI仲有邊d凈/多數跑公傭？

我淨係知burberry係跑私
大部份一線都係公(burberry其實唔算一線,已經係叫二線)
burberry爆數真係可以出4 5 皮
同期lv爆數都係得2 3皮(不過未計sTaff discount買野再放)
其實做e d brand係為左整靚個cv揾返細舖做manager
係入面升managEr就發夢啦,多數只左廿幾年 4 5十歲先有機會
揾錢既話一線brand好多都低人工過二線
不過聽講近排零售都好靜
多數淨豆老底(皮幾)

生得最靚返金鐘中環
最搵錢係返尖沙咀

所以做二線brand仲好做？

跑公傭……咁好難叫sales落力跑架窩……

佢地邊度憂冇客做
二三線先驚冇客要推高條數
所以你話二線出得多啲係有機會既
但係一線就穩陣袋20-30k囉

廣東道LV成200個staff……都咁多生意……